有無發覺11/8後國際聲援同關注越來越多

如題，侵侵昨日一連tweet retweet咗好多單關於香港新聞
美國參眾兩院同民主黨總統候選人都表態
法國黃背心支持
英國歐盟加拿大聯合國都表態
台灣出人道支援

可以話，咁多星期來嘅抗爭終於喺國際間已有一定民意累積同支持，令政府同當地人不得不回應
香港唔再係可有可無嘅一張牌，幾星期以來將自己影響力發酵，加上11/8慘案已令香港有機會成為一張trump card

要借力打力，我個人認為呢個時候大家集中火力同國際解釋，抗爭持續，但可韜光養晦，盡可能和理非（和理非要比之前承擔更多責任），等到美國民主人權法時，到時國際間更加出師有名

呢段期間，除咗盡量出席曬集會外（尤其星期五英美港盟集會），一定要開twitter發動輿論攻勢，個人淺見煲大香港對中共，其實係自由世界同蠻夷嘅戰爭（a war between the free world and a monstrous tyranny）

最後，我親身經驗，其實用多啲英文喺FB同IG講，真係有外國人有興趣知多啲，所以由自己做起，識外國朋友嘅大家多啲向外國朋友解釋，煲大啲英文文宣，喺國際間bargaining power大好多

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never